[X-Men] [Marvel] Fox新劇The Gifted預告

FXX出品唔洗睇都知正
Inhuman點比都比唔到

未出街唔好講到咁盡

fox同fx爭幾十條街
況且呢條trailer睇落都唔開胃

條Trailer不知幾正
BTW，你睇Inhuman張相好開胃？

who fucking cares inhuman
純粹用平時睇劇角度回你

#GOTHAM #LUCIFER
就咁睇呢兩套都知憑ABC質素連同佢挽鞋既資格都未有。
莫講話比

Pish